PS4 4K MON

想問有冇邊隻MON係可以玩盡PS4 PRO 4K HDR?
我上網碌左好耐，
好似無一部完全SUPPORT，除左電視機